呢個fb page 畫左好多抵毀各位義士0既野

係咪應該要report爆佢呢?

推

reported

改改第一張做cctvb

Reported

都係講緊事實姐

Report爆

入去講咗兩句唔啱聽佢哋就block尻我
等我遲下整返堆script入去洗尻佢板